其實 LIHKG 好 5p

大家國5國得？
但又要扮55p...
明明堆人只係唔打5p字嘅5p
唉

十卜ching

...

系

禾刀割Y

555555................

下，小妹聽fd子講尼度系新3boys2girls 先泥

唔該曬樓豬
幫我block鳩曬真假膠

梨話人系5p自己米又系-.-

ARM

6666666

啫係單機模式

系...

不嬲都系
有咩問題= =